香港政府完美演繹「三位一體」

警黑合作無間

Dllm死黑警

元朗仲未入村拉人

黑警O完T收完錢就收隊

仲有狗鐵！

林鄭：WE CONNECTED

對住真正既暴徒就收皮

成班圍村佬渣晒鐵通高爾夫球桿

黑警連枝胡椒噴霧都冇

守喺條村口有撚用

入面大把路走

仲唔捉幾時捉呀

仲有咩好講 人就係隔離 轉過彎就到都唔捉